

what is the largest planet in our solar system?
A. Earth
B. mars
C. jupiter
D. Venus
Correct Answer:C

What gas do plants absorb from the atmosphere during photosynthesis?
A. Oxygen
B. Carbone Dioxide
C. Hydrogen
D. Nitrogen
Correct Answer:B

Who is known as the father of modern physics?
A. Isaac Newton
B. Albert Einstein
C. Galileo Galilei
D. Stephen Hawking
Correct Answer:B

What is the chemical symbol for gold?
A. Go
B. Gd
C. Au
D. Ag
Correct Answer: C

Which planet is known as the "Morning Star" or the "Evening Star"?
A. Mars
B. Jupiter
C. Mercury
D. Venus
Correct Answer:D

What is the powerhouse of the cell?
A. Nucleus
B. Mitochondria
C. Ribosome
D. Endoplasmic Reticulum
Correct Answer: C

Who is the author of "To Kill a Mockingbird"
A. J.K Rowling
B. Charles Dickens
C. Harper Lee
D. Jane Asuten
Correct Answer: C

What is the largest organ in the human body?
A. Heart
B. Lungs
C. Skin
D. Brain
Correct Answer: C

In Which year did christopher columbus first reach the Americas?
A. 1492
B. 1607
C. 1776
D. 1812
Correct Answer: A

Who painted the mona Lisa?
A. Leonardo da Vinci
B. Pable Picasso
C. Vincent van Gogh
D. Michelangelo
Correct Answer: A